在数字时代，几乎每个人都受到了错误信息的影响，但杰恩比大多数人都有更多的前排视角。他正在与太阳队对抗卡农|尼克·福列佐斯| 2020年9月6日|奥兹
雄鹿队连续第二年获得联盟常规赛最佳防守球员，安特托昆波获得年度最佳防守球员奖。吉安尼斯正在用更少的时间做更多的工作|安德烈斯·沃特斯| 2020年9月4日|第五届第三十八届
然而，我们也认为，新英格兰队已经连续11次获胜的亚足联东部队非常值得争夺。牛顿可以取代布雷迪，但PAT能取代他们一半的防守吗|尼尔·潘恩（尼尔。paine@fivethirtyeight.com)2020年9月3日第五届第三十八届
该芯片完全由硅制成，有成排的三角形孔。6G的速度将是5G的100倍，现在有了一个芯片| Vanessa Bates Ramirez | 2020年8月21日|奇点中心
因此，自2月份疫情开始在全国蔓延以来，中国的零售额已连续五个月下降。富人和穷人：大流行性复苏爆发了中国的贫富差距|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月19日|奥齐
他们站成一排，在刘一家留在屋里的时候，大家肃然起敬地团结在一起。纽约警察局工会老板迈克尔·戴利2015年1月5日《每日野兽》的葬礼抗议太多了
去年9月，这对“设计师”组合在兰文的巴黎时装秀上因迟到而遭到嘘声。Kanye West和Kim Kardashian的Balmain活动：高时尚与低文化的结合| Amy Zimmerman | 2014年12月23日|每日野兽
布朗被判无期徒刑；麦科勒姆被关在死囚牢房里。美国司法系统如何惩罚残疾囚犯| Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日| DAILY BEAST
被拘留者被迫断腿站立，或连续180小时不睡觉。中情局“酷刑报告”中最可怕的时刻| Shane Harris，Tim Mak | 2014年12月9日| DAILY BEAST
那天晚些时候，他在院子里的一排电话里打了个电话，六个月来第一次联系到了他的妻子。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
当然，我的第一排很长，从西到东贯穿整个城市，包括无数的转弯和转弯。欧洲概览|霍勒斯·格里利
这条路在两排高大的树下，树顶相接，在我们头顶上形成了一个绿色的拱门。德国音乐研究|艾米·费伊
丘姆鲁虽然不是一个斗士，但他意识到自己会吵架，于是发出了一声令人毛骨悚然的叫喊。红色的一年|路易斯·特蕾西
我本想检查一下那个可怜的人，但朋友们大吵了一架，把我推开了。猎狮| R.M.巴兰坦
现在，他们正在接近摩特湖边界上的一长排高贵的山毛榉。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努